乜個「小」字同「少」字真係咁難分咩?

點解啲人永遠分唔到「小」同「少」?
幼稚園時候都已經教啦
「小」係形容大細
「少」係形容數量
我真心唔明有幾噉難分喎

到底難分個位喺邊?

幼稚園教
大小 同埋 多少

年紀小 同 年少 相近
少小離家老大回 二字連用

文盲先分唔到

𨳒